bdb_avg_latency	Average latency of operations on the DB (seconds); returned only when there is traffic
bdb_avg_latency_max	Highest value of average latency of operations on the DB (seconds); returned only when there is traffic
bdb_avg_read_latency	Average latency of read operations (seconds); returned only when there is traffic
bdb_avg_read_latency_max	Highest value of average latency of read operations (seconds); returned only when there is traffic
bdb_avg_write_latency	Average latency of write operations (seconds); returned only when there is traffic
bdb_avg_write_latency_max	Highest value of average latency of write operations (seconds); returned only when there is traffic
bdb_conns	Number of client connections to DB
bdb_egress_bytes	Rate of outgoing network traffic from the DB (bytes/sec)
bdb_egress_bytes_max	Highest value of rate of outgoing network traffic from the DB (bytes/sec)
bdb_evicted_objects	Rate of key evictions from DB (evictions/sec)
bdb_evicted_objects_max	Highest value of rate of key evictions from DB (evictions/sec)
bdb_expired_objects	Rate keys expired in DB (expirations/sec)
bdb_expired_objects_max	Highest value of rate keys expired in DB (expirations/sec)
bdb_fork_cpu_system	% cores utilization in system mode for all redis shard fork child processes of this database
bdb_fork_cpu_system_max	Highest value of % cores utilization in system mode for all redis shard fork child processes of this database
bdb_fork_cpu_user	% cores utilization in user mode for all redis shard fork child processes of this database
bdb_fork_cpu_user_max	Highest value of % cores utilization in user mode for all redis shard fork child processes of this database
bdb_ingress_bytes	Rate of incoming network traffic to DB (bytes/sec)
bdb_ingress_bytes_max	Highest value of rate of incoming network traffic to DB (bytes/sec)
bdb_instantaneous_ops_per_sec	Request rate handled by all shards of DB (ops/sec)
bdb_main_thread_cpu_system	% cores utilization in system mode for all redis shard main threas of this database
bdb_main_thread_cpu_system_max	Highest value of % cores utilization in system mode for all redis shard main threas of this database
bdb_main_thread_cpu_user	% cores utilization in user mode for all redis shard main threads of this database
bdb_main_thread_cpu_user_max	Highest value of % cores utilization in user mode for all redis shard main threads of this database
bdb_mem_frag_ratio	RAM fragmentation ratio (RSS / allocated RAM)
bdb_mem_size_lua	Redis lua scripting heap size (bytes)
bdb_memory_limit	Configured RAM limit for the database
bdb_monitor_sessions_count	Number of client connected in monitor mode to the DB
bdb_no_of_keys	Number of keys in DB
bdb_other_req	Rate of other (non read/write) requests on DB (ops/sec)
bdb_other_req_max	Highest value of rate of other (non read/write) requests on DB (ops/sec)
bdb_other_res	Rate of other (non read/write) responses on DB (ops/sec)
bdb_other_res_max	Highest value of rate of other (non read/write) responses on DB (ops/sec)
bdb_pubsub_channels	Count the pub/sub channels with subscribed clients
bdb_pubsub_channels_max	Highest value of count the pub/sub channels with subscribed clients
bdb_pubsub_patterns	Count the pub/sub patterns with subscribed clients
bdb_pubsub_patterns_max	Highest value of count the pub/sub patterns with subscribed clients
bdb_read_hits	Rate of read operations accessing an existing key (ops/sec)
bdb_read_hits_max	Highest value of rate of read operations accessing an existing key (ops/sec)
bdb_read_misses	Rate of read operations accessing a non-existing key (ops/sec)
bdb_read_misses_max	Highest value of rate of read operations accessing a non-existing key (ops/sec)
bdb_read_req	Rate of read requests on DB (ops/sec)
bdb_read_req_max	Highest value of rate of read requests on DB (ops/sec)
bdb_read_res	Rate of read responses on DB (ops/sec)
bdb_read_res_max	Highest value of rate of read responses on DB (ops/sec)
bdb_shard_cpu_system	% cores utilization in system mode for all redis shard processes of this database
bdb_shard_cpu_system_max	Highest value of % cores utilization in system mode for all redis shard processes of this database
bdb_shard_cpu_user	% cores utilization in user mode for the redis shard process
bdb_shard_cpu_user_max	Highest value of % cores utilization in user mode for the redis shard process
bdb_total_connections_received	Rate of new client connections to DB (connections/sec)
bdb_total_connections_received_max	Highest value of rate of new client connections to DB (connections/sec)
bdb_total_req	Rate of all requests on DB (ops/sec)
bdb_total_req_max	Highest value of rate of all requests on DB (ops/sec)
bdb_total_res	Rate of all responses on DB (ops/sec)
bdb_total_res_max	Highest value of rate of all responses on DB (ops/sec)
bdb_up	Database is up and running
bdb_used_memory	Memory used by db (in bigredis this includes flash) (bytes)
bdb_write_hits	Rate of write operations accessing an existing key (ops/sec)
bdb_write_hits_max	Highest value of rate of write operations accessing an existing key (ops/sec)
bdb_write_misses	Rate of write operations accessing a non-existing key (ops/sec)
bdb_write_misses_max	Highest value of rate of write operations accessing a non-existing key (ops/sec)
bdb_write_req	Rate of write requests on DB (ops/sec)
bdb_write_req_max	Highest value of rate of write requests on DB (ops/sec)
bdb_write_res	Rate of write responses on DB (ops/sec)
bdb_write_res_max	Highest value of rate of write responses on DB (ops/sec)
no_of_expires	Current number of volatile keys in the database
